［求教］選舉辦事處仲未叫我補住址証明

我係6月30日經18種香港遞交登記選民，有冇人係同我一樣未收到信？我應該打去邊追佢地？

推

登記選民唔需要住址證明
改地址先要

唔該巴打

有無收過電話確認資料？

其實自己check到有無

岩岩check左，見到有，thanks 不過就真係無打過黎